唔認清呢點就唔好掛政治係嘴邊

政治取態唔同好正常，常態黎。做到和而不同，起碼會聽意見，係現今香港已屬難得。

你話我既人抵打，我話你既人抵打，大家都係為自己既信仰理念去行動，再講道唔道德已經多餘。
但我好想問，衝閘衝入車廂打市民，連記者都打，要寧枉毋縱，見唔係白衫就打，背後原因真係因為政見不合? 定係純粹想搞亂香港，

連自己行為既出發點係乜都分辦唔到既人，就唔好掛政治係口。

港共政權我屌你老母臭閪